袋 底 抽 筋 好 撚 痛

有咩舒緩方法？敷冰？

巴打請出招

屌 去力威啦

太痛睇吓醫生好， 聽過話蛋蛋條根打左結， 壞死要切

BETWEEN, 押韻

有機會係發炎。
利申： 試過

打個丁先啦

幫佢拉筋

戚袋袋

單丸

睾丸扭轉，唔快d去醫院會變eason

Lam下佢

用愛膚堅啦

戒丁

錫下佢

車丸丸

睇醫生啦

扯旗就會冇事

春袋底都會抽筋架咩

巴打睇左醫生未？

未 痛左十零分鐘之後無嘢

Gay

我等緊你呀honey

去急症睇
真心
排緊急

力威健身 袋底抽筋